羅庭德對阿布泰老細既描述

300個員工，就代表住300個家庭，我不能放棄他們。

昨天，他仍在想著公司的事情，傾吓想入咩貨，搞甚麼活動。一切如常，聽起來，更加心痛。他報到前一天，留了一整個下午，放下手機，專心和我天南地北9吹，沒有甚麼是必然，大家都時間寶貴，有這樣的朋友該好好珍惜。

聰明是天賦，善良是選擇。他是一位有選擇權的人，有點小錢，有事業，有家庭，不用靠政治維持糊口，早已過上不錯的生活。他走到咁前的機會成本很高，可想而知剛誕下女兒的太太，此刻是甚麼心情。若從來沒有原來都沒有，談犧牲也沒甚麼失去。當有些甚麼有些成就，還去談犧牲時是很需要覺悟。很多香港有些錢有些成就的人就是不願犧牲，情願看著這城市一點一滴的崩壞，最後卻移民。在這方面來看，他願意挺身而出，確是偉大。

每次9吹發展啊將來大計等等，他總談到回到泰國怎樣發展怎賺錢，要過上甚麼生活，甚麼耕耕田，對著海享受按摩云云。而每次談未來，J得最高興之際，他總會回過神來，說到員工的糊口，家庭，他不能一走了之，要與阿布泰和香港共存亡。運動開端都是轟轟烈烈，豪情萬丈，過程卻是平淡，都是世俗的要想著維持組織成員糊口，在各人溫飽後如何謀求穩中求勝。這些年來，他確是盡了全力去做。不同階段就要有唔同嘅人犧牲，個個咁錫身就冇得玩。他說。

曾經有一位前輩和我說，當一個人很專注於一件事情是好事，但在其他層面就會是一個仆街，忽略了家庭，忘記了自己需要休息和社交。意志堅定，信念如一，牢房也困不了他的思想。年輕人犧牲得夠多，希望藉著他的故事，寄語各位有些小錢有些事業的同路人，香港的確需要您們再行前啲，找回信仰，找回您值得奮鬥的事情，找回信念。你成長的地方，你的發跡，你的員工，你的朋友，你愛的人和事，全部都在這裡，需要大家去守護和挺身而出。他不是一個傻瓜，只是經沉澱後已有所覺悟。

人微言輕。一連串的警暴濫捕，濫告冤獄，又防疫不力，民不聊生。我們好嬲好嬲很久，也悼念了很久。他沒有放棄他的員工，我們也不應放棄他們。國安法本來就是未經香港人授權，這47位連同之前被告的人明天就上庭，香港人是否應該行動一下，到法院旁聽吓？

希望佢老婆同兩個幼女（可能未來兩三年）頂住。。真係好大代價

打錯。羅庭輝先岩

應承我 聽日爆買阿布泰

另外，林景楠在提名期截止後才報名參選新界東選區，經諮詢兩位協調人及獲得該區四份之三參選人/團隊的不反對/同意下，有關提名獲酌情接納處理

唉，deadline過後仍然入到閘，結果係咁

知名五毛-哇屌

支持阿布泰